打份垃圾工都阿支阿佐既感覺真係好無奈

已經唔求咩
有份工維持身體機能
有飯開
揾萬頭
都好似罪人咁
做麥當勞
俾少包茄汁都當你狗咁鬧
做看更
滴水噪音泊車送貨乜都關你事
揸車
塞車你都唔想好似你錯咁
賣衫都要跑數
揾食真係好難
生存真係好難

咁你係咪想重刷呀？